大家點睇大陸呢排製個套全職高手？

呢季除左巨人之外無睇其他，頭先無聊睇左呢套嘢一兩集，發現水平唔差

好似仲有套叫全職法師

無睇過 講真，根本對國產動漫無信心，但呢套真係出人意料

買左

睇過原作覺得動畫係a piece of shit

動畫改左好多

利申 追小說追到live

講緊全職法師

唔差wo,只係將大陸網吧做背景，代入感唔係咁强，好似re creator咁，好多景抄足東京實景，以前住左日本既朋友自然覺得親切d.

全職法師小說好正，動畫垃圾，製作技術點都冇日本咁好，d人物個個一尻樣同小說描述差好遠，特效聲效都唔撚掂，睇左2集就頂唔順

國產黎講，水平算係咁

全職法師小說

真心正

大陸打手唔差wo

( Show Blocked User - 六本木Gaspanic )

國你老母產
動你老母漫

小說啲人物唔係都係個個一尻樣咩

記錯咗
當我冇講過

仆街原來係你
出文啦樓主

考埋聽日個final就真係開始寫
前排忙緊其他

畫面水準好高，但故事一般，比唔到肉緊既感覺

係唔錯， 但場境少， 同埋除左打鬥果陣， d 人物動作變化好少， 感覺好生硬，不過都叫進步左

集集淨係講個主角有幾勁有幾勁，瘋狂打副本單挑boss，套路悶到呢，睇唔出想表達d咩

當爽片睇又唔得 一定要有黑暗深度？去睇re0啦你